唔少a0男都幾高質

我指過20歲仲a0
男仔比較多毒係屋企同埋性格問題 唔少樣係唔差既
女仔a0就反而真係外形既問題
利申：從身邊d fd觀察出

agger

又窮又冇樓

又唔一定係高質嘅,不過個樣係正正常常咁,起碼唔係柒
但係毒在家中真係死證嚟,有時性格比較內向或者唔太出聲又係好難溝到女

死症

圍爐取暖

其實試過同a0仔拍過拖你就知其實佢地完全唔知咩係愛情 例如唔知點去愛人 因為佢地做慣兵 以為兩個人係埋一齊只要開心就夠 佢地嘅愛情觀其實有少少脫軌
利申 : 個人經歷

a0就知道咩係愛既真係a0咩

唔少a0女都係咁喎
只不過佢地係比人溝，有得揀咁解

你樣柒就認啦講咁多

頂你又啱

咁又唔係剩係A0先無樓既

利申 A0. 好易緊張。一個人更輕鬆自在

愛是何物

揾到同類 有時真係想打柒自己 小小事就緊張

A0

就好似共同保護同一樣嘢咁 同埋要雙方嘅思想夾到 唔係單方面嘅付出

我諗法

讚

咁可以點
有無拍拖intern做可以累積吓經驗